奥克兰市议会主席尼基·福尔图纳托·巴斯(Nikki Fortunato Bas)呼吁团结一致，同时谴责让有色人种社区彼此对立或增加警察的存在。 针对亚裔美国人的仇恨犯罪正在上升。 许多人说更多的警察并不是解决之道 
 其中一人甚至举起拳头声援暴力暴徒。 共和党人可以逃避责任，但他们不能隐藏|詹妮弗·鲁宾| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 在以色列，不同的社区之间有很大的差异，我们没有社会团结。 “每个人都对以色列的疫苗接种印象深刻，但我不认为我们是一个成功的故事。”Lindsay Muscato, 2021年1月22日，麻省理工科技评论 
 卡波拉尔说，卡萨弗里达能够挺过疫情，是因为“LGBTIQ社区本身、组织、邻居和公民的团结、爱和支持”。 卡萨弗里达成为墨西哥城LGBTQ社区的第二个家|Yariel Valdés González 2021年1月22日|华盛顿刀锋 
 特别是，周一的高温超过了正常值，显示出了本月其他日子的一种团结。 周一的天气和一月份的其他许多天一样|马丁·韦尔| 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 欧洲各地的报纸也这样做，以声援遇难者。 为什么我们支持查理周刊-你也应该|约翰阿夫伦| 2015年1月8日|每日野兽 
 全世界应该与他和阿萨德政权的许多其他受害者站在一起。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 但要瓦解这些结构和催生这些结构的意识形态，需要的不仅仅是表面上的团结。 杰米·福克斯:克服黑色“安妮”|立体声威廉姆斯| 2014年12月20日|每日野兽 
 团结教师作为工作者的文化阻止了人们承认一些教师比其他教师更有成就。 你当地的学校并不一定要糟糕|迈克尔s罗斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 有几人被捕，其中包括两名前来表达声援的匈牙利年轻人。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 战争的经历极大地增强了这种社会团结感。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 劳工运动开始形成对政治和工业活动的团结。 地狱|詹姆斯c威尔士 
 现在内阁的团结是由首相特有的职能和权力所保证的。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 在需要唤起我们共同团结意识的场合也是如此。 社会学导论|罗伯特·e·帕克 
 基于同心同德的社会团结和基于多元思想的社会团结有什么区别? 社会学导论|罗伯特·e·帕克